九龍港島邊度有位睇歐聯決賽？

打電話問過好多間都無得播，有得播個啲都full booking

咁遲先book

花園酒家

now同有線都有得播啵
兩個台任一都無執7咗佢算啦
不過爆曬咁濟就真既

係咪兩舊水有找，打邊爐任食果間？

四舊 我都係琴日先訂

咁貴？唔係籃球場隔離果間咩？以前去食兩舊，d鮮牛肉同醉雞翼好好食

一條友有咩場可以去睇

酒吧

一齊？

約frd屋企睇啦屌

唔撚想去d乜撚太平洋

花園今年又爆滿 睇黎下年又加價 仆佢個街

係個間，上年已經250，仲要4人以上俾1000落訂先有得book，估唔到今年加到400，頂佢個肺，多人book party room 算鳩數

都唔點解得佢一間有波睇，明明大把生意，搵多幾間頂撚死佢啦

卡啦OK會唔會有房?

英超戲碼
香港人始終睇英超多

好難做到佢個度咁坐咩位都睇得清楚同咁有氣氛

真

咁可能我閒日夜晚去食，深夜睇波唔同價

平日去食，過時間都唔趕你走，同fd吹水一流

而家應該想搵都無位

係歐聯先會特別貴
不過400$ 食到開波 飲品又任飲，其實算抵的

花園400已訂上年酒吧埋單都兩舊

酒吧貴撚到on9 3舊包兩杯野飲 食撚屎 好彩book到花園